民陣罷工罷課記招及立法會6月12日議程

民陣記招：

立法會議程：

廣傳